加拿大大學內宣揚Stand with Hong Kong

光 復 香 港
時 代 革 命

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

死支那

Push

好波係咪喺 Guelph?

邊間？

外國手足好波

支炮上面d字你整？係咪公物黎？

係既我屌你老母

煲比小粉紅

University of Guelph in Guelph, Ontario

唔係公物黎
學校有傳統每晚12點都比學生油支炮

搵方法收UGCSSA皮啦

唔講以為係口交部出
一個加拿大CSSA譴責香港

啲中文仲要咁柒
啲標點又尻嚟
返去佢地大西北勞改營讀下先啦屌

5:38PM 已經吹大雞等12點油黨旗

突發 吹大雞

准備畫國旗

咁多香港人？

支那人黎
佢地想油黨旗

推

推po 我就混入去

影大頭

拍片，
—路話china no.1 拍片

講啲奶共說話混入去，
然後逐個 拍片影大頭

佢哋拍緊片

臥糟 一个中国

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

操你媽666,兄弟牛逼死了

Guelph?

Correct

Update: 收到風好似有班鬼佬想去反共

推到更多加拿大人stand with Hong Kong

唔記得左覆, Sor
係

CSSA好驚呀 收皮啦 睇死佢地之後會好似McMaster咁樣俾人ban

行動post啊
唔好鬆懈啊

push

老豆老母畀咁撚多錢出嚟讀書 班支那人質素都仲係咁 咁愛國返中國啦 出嚟做咩呢～

Btw 推

推到加拿大人幫手屌柒佢地

佢地覺得世界各地都係中国既地頭

未撚夠鐘比佢地油 就已經油撚左

Mcmaster 真係夠薑咁多支那學生都照ban

支炮係咪文物嚟㗎。。。

支炮依家專門比人塗鴉

係文物黎
但係油炮係我地學校既傳統

支那人

好核突一開始以為佢咃會油埋嗰五粒星上去

而家9點都未到 可能一陣就會呢

哩支炮係哩間大學嘅一個象徵性文物 叫做 Old Jeremiah 係一年古老英國海軍嘅大炮 傳說話佢最後發射時間係世界第一次大戰個時
之後佢就運左去哩個學校 學校就將佢放左係campus嘅中心 後尾哩間學校就開始左個傳統 叫 “Paint the Cannon” 自此學生都會係上面塗鴉 用來向校內嘅人宣揚表達唔同嘅信息 耐左變成哩間大學嘅一個傳統

手足 借你呢段野黎post係新post。

okie

新post已出
[突發 有片 !!] 加拿大某大學有中国學生同黃絲白人衝突口角

咩都變柒

手足小心比D支那人搞

支那紅真係好撚柒

支那納粹主義已入侵加拿大
仲唔快啲趕佢哋出境

推 好想知依家咩環境

push 支那人沒有一個是無辜的

下面戈句又唔整埋 唔識democracy

所以佢成個油晒紅色

各位師弟師妹加油! Gryphons賜你力量!

每間位於多倫多嘅大學都基本上有CSSA，明顯中共間諜

We connect

以為油緊小熊維尼咁撚大膽

推到所有人都見到

趕撚走班支那生啦
校方同本地學生會呢?

校方奶緊共

笑死
變左紅色

下 有啲咁嘅事？

唔明加拿大d大學做咩咁奶共

搭車成日經過呢間大學

揾議員?

Come on Gryphons

exchange 過一個sem

Gryphons 有無議員比大家炸

好似炸學校都得

又話學校奶共
學生會點睇?

要諗方法令小粉紅更嬲